其實我也是身不由己才迷上麻友

麻友是寶貴的蜜糖，我只是追隨牠的蜜蜂

樓主259

人誰無過 最緊要迷途知返 你都可以

係post到澄清左被hack

你地大佬都改左名 你地無左個依靠了

@麻友係公廁

麻友是雞

認同

U

佢259

你瀨屎

你最25 我被hack

點解3月講畢業講到年尾都未畢

冇咗麻友AKB會散

人誰無過 比次機會

雞棚

樓主系反麻狗